聖誕自己一個過

24號有人約 26、27、28號都有人約 點解就係25冇人約